［健身撚］有冇人可以介紹下pre workout drink

我上網睇好多都係sell自己產品
又有d又講到模棱兩可咁
我今日買左支c4飲
買完睇成份又見佢得卡路里同維他命咁
有冇巴打可以介紹下
另外想問效果keep到幾耐

新手求教

推到有人見到

有冇大神教下我

好似係咖啡因？
有買 唔夠訓/leg day先飲